見工最耐試過鳩坐住等幾耐？

見咗間約5點半叫我早15分鐘去填表
填完等到7點先見
咁係咪正常？
之後話老細突然有會開走咗
求其搵條港女in我，條女連我做乜又唔知
問埋啲唔撚關事嘅嘢
未見過間公司咁
大家係咪咁

個幾鐘好閒

試過等3個鐘 諗起都on9

真係正常？等咗個幾鐘之後話老闆走撚咗

都真係on9，好似求佢請咁要等佢見
早知閃人，真係on9坐咗兩個鐘

等一兩個鐘都合理範圍

三個鐘就過份了

咁唔應該約人咁早 仲要叫人早水節到 戇鳩 咩文化嚟

咪玩啦 你當自己係d咩

叫人等得 都唔慌會請

你見咩工先

咁你咁講間公司又當自己係咩 起碼準時互相尊重咋喎
唔做好閒 我覺得唔應該咁囉

我到目前為止

得lunch time會係即見
其他都預坐半個一個鐘

最耐試過見大老細等左三四個鐘
個秘書係咁講唔好意思咁我都ok

我次次都同佢講有下場，唔該兩個鐘攪掂

我呢排in咗3 4份，都係即見，最多坐一兩個字
有傾有講好開心 都真係feel到佢有心in 會問啲關事嘅嘢
但呢間嘢 填呢樣填嗰樣
個港女又串 淨係一句叫我 “等吓啦”
就自己走咗去
一幾兩個鐘後先話老闆走咗我in住你先
佢自己擺明7點幾想走問啲19問題5分鐘就叫我走
好後悔去咗

我見工經驗少 嗰行多數人搭人同睇portfo
下次再in應該都係要講明要幾耐走好啲

叫我入房等
等1個鐘 起身走
原來係hr唔記得左我
頭也不回

以前FG 去I.T 見office工 等撚左2個鐘

無記錯係5個鐘
講到我喉嚨痛

屌 睇錯左in

最多試過等兩個鐘

最長九個字 如果一個鐘冇人理一定即走

哇好撚仆街喎呢啲公司早啲執啦

好彩見工都係等半個鐘左右
等超過一個鐘唔會想起身走人咩

就係戇鳩咗 下次一定走
我自問準時仲要早咗到

本來都諗住hea in 睇下有咩offer
本身都唔係太想做
走人算

exactly 就算請都唔會想做 咁撚樣嘅

個人認為1個鐘係極限
over 1個鐘就入去屌7佢先走

睇下對方咩料啦，但印象差左就一定

等一個鐘真係極限，time management咁差唔方好得去邊

45分鐘

佢whatsapp都係十問九唔應

兩個幾鐘
之後叫我聽日再來manager唔得閒

真係好撚仆街正一閪公司

約10點，前前後後搞到6點走

屌佢老母仲要去到尾見個垃圾HR manager 劈頭第一句就話「其實你唔係我地想搵嘅人」

屌你老母叫我來做咩！係咁問鳩我舊公司有咩政策/點運作想抄idea

諗住見唔成當識個朋友啦，分享左一大堆基本leave management/ ER/HR project野，條西婆個樣話比我知佢係咩都唔識，仲要係咁 challenge，好撚無知

仆街垃圾

黐撚線，約5點半見工，正常公司6點就收工，證明間公司成日OT啦，重去in

你上司唔做完daily野邊得閒見你阿ON9

一個鐘
約左人就唔該準時啦 遲到仲要咩都唔講 小小尊重都冇 以為自己真係咁撚巴閉

10點30去到等到12點幾，佢地就食晏先話個in我嗰位一直開緊會，叫我出去食晏先，3點再嚟過！屌你老母 Tom ford

岩岩出黎做野試過等3個鍾
之後等超過1個鍾我就唔會等
咁大間公司連安排個時間約見都處理唔好
見黎都浪費時間 或者唔識互相尊重

我見工經驗少, 我以後一定唔撚會再等, 請唔請罷就

樓上個DCP-J105一定係嗰啲閪港女HR嚟

弱智假膠以為自己好有趣啫
唔理佢咪無癮囉

樓主係唔係FG? 真係忍唔住講多D
講大公司
通常見工見你都係team head/department head
佢地約你既時間 schedule上係真係得閒
依D中層既管理層一般工作就係開會，簽名，拆突發野，應付老闆，見client，handle新project
中間一有空檔會比人捉住 如其他部門既人/下屬
得見老闆/client時會咩都放低即衝，其他人都係要等
d臨時要開既會/老闆召就更加預唔到時間 工作性質係咁
D head冇特別事先可以30MIN內搵你

如果你見係D管理層職位可能會比面你既
但事實係你依個junior求工對方比個機會你見見
無左你一D都唔可惜
要排序你點都係最後個個

你唯一可以嘈既係hr態度差

我自己諗就係..個HR完全唔怕得罪你LOR 什至係睇唔起
樣?CV? 競爭對手太強?
自己諗

圍完爐要好好面對現實
遲左通常係有事忙，有秘書又好人都會單聲既，冇先係正常
見時會講一兩句原因點解遲既interviewer 係超級nice 有尊重你 請200%努力去應付場interview

D高層性格好nice好圓滑先會表現得互相尊重 好多會似高人一等咁對你
就算係外資 d director平時對個department head 都會唔比面屌柒d head 屌到眼濕濕

唔再覆啦 要圍爐繼續

高層好撚多會要開，如果你見高職位咪等少啲，fg梗係要慢慢等

我唔係FG好冇

係咪同一間 我都試過

痴撚線，條友CEO上身
愈高級愈得閒，time management 得好好
我自己都做HR, 要等超過20分鐘都唔正常
影響employer branding

專業嘅HR有職責train hiring manager 守時同有禮貌, 呢啲只係基本做People manager 應有要求

等15分鐘
見一個鐘

我公司個hr次次見都三粒鐘左右 有時3粒半添
見過有條友等緊果陣裝一裝個hr係房做乜
跟住走左

跟本同成間公司文化有關
唔使咩中高低層理論

係要請人番來幫手就會預好時間
最多比你遲十五分鐘有ad hoc 野傾緊

成間公司係運作得好
少任何一個同事一日半日以至一星期都ok

BTW 有d超高層真忙會約conference call
唔應該構成藉口要個面試者狂等

(經驗+朋友經驗)